突發]民健聯派飛請街坊睇MOMOLAND

屌你老味呢隊野靠作弊搶人一位
同民健聯一樣咁無恥

屌你老尾

MML傻鳩係圖中白色衫個條

阿伯阿婆組團去睇momoland

下 啲呀嬋點會蝕車費咁on9呀

好撚多絲打

幫咸濕阿叔 阿伯
入去睇完NANCY同妍雨
轉頭就抬去荃灣叫雞啦

唔係下話，貼錢叫姐姐去？

差唔多時間有Lovelyz演唱會，點會睇MML

@nancy.yeji老公 係咪無錢去睇

mml佬=dab走狗

MML傻鳩死左?

mml d舞同佢地跳果d都差唔多 咪入去當學下d潮野

認真
除咗嗰幾個mml粉
娛樂台有邊個去咗fm

性功能未退化晒既, 都抵玩既

呀婆呀伯
表演大媽舞咩

主辦係咁派免費飛，問雲曬姨媽姑姐去唔去 我公司
成疊飛放係到都無人拎

去到中段見住佢地走左

我前面成排都係師奶，有啲仲帶埋細路嚟，個細路全程玩電話，最後佢地成堆cd放喺地下冇要到，睇咁多次kpop演唱會都係第一次見咁樣